公仔辨認求救

想問一下各位有冇見過呢隻公仔，暫時大概知道好似係日本嘅牌子sekiguchi，細個有買過，但而家想買返一隻都搵唔到

隻野幾得意

係 想搵返但搵唔到

推

隻眼做乜撚野？

芝娃娃

第二幅圖
夜晚壓醒見到都發惡夢

Thx

賣左啦 幫唔到你